已經3個月對幾靚既女人冇興趣, 係咪陽痿既第一步?

對靚女冇哂興趣,
係咪陽痿既失兆

可能對靚仔有性趣?

對唔靚既女人或者小妹妹有冇性趣

唔靚既女人點會有感覺,
本人更加唔係蘿莉控

咁靚仔係少過靚女,
總會望一兩眼既